{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10948&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천히든밸리"
    },
    "text": "当宿は山頂湖と白雲渓谷の近くに位置しております。 テラスではバーベキューを楽しめます。 周辺には山頂湖があり、車で2分で行けますし、白雲渓谷へは車で7分で到着できます。ピドゥルギナン滝 は車で40分かかります。 入室時間は午後4時から可能で、退室は午前12時以降にお願いします。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 バーベキューを楽しむことができる施設も完備されており、炭とグリルをご利用ください。 2人基準では20,000ウォンで、3人以上からは20,000ウォンが追加されます。 共同バーベキュー場も内部にあります。 ただし、最大人数を超えたり、保護者同伴がない未成年者はご利用いただけません。 ペットは出入りが不可能であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "当宿の周辺には山頂湖や白雲渓谷があります。また、ピドゥルギナン滝も車で40分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "当宿のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降、チェックアウトは午前12時以降となっております。"
        },
        {
            "question": "当宿ではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "当宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "当宿でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、テラスにはバーベキューグリルが完備されており、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "2人で利用の場合は20,000ウォンですが、3人以上の場合は追加で20,000ウォンがかかります。共同バーベキュー場も利用できますが、最大人数を超える場合や未成年者の場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "当宿にペットは連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 431
    }
}